黃洋達最成功， 係踢爆泛民既騙局

可惜最後， 偽獨本土派出賣佢，黃榮主出賣佢， 好多選民唔投票比熱普城。

如果唔係黃洋達， 好多香港人仲比飯民呃緊。 所以香港人係欠左黃洋達。

黃洋達最成功， 係踢爆黃洋達既騙局

去完旅行未

四眼叫你班熱狗唔好上連登呀柒頭

呢個只係第二成功，第一成功係自己造咗一個新嘅騙局出嚟

係都黃毓民

當年社民連係第一班拆民主黨台的人

如果黃毓民, 長鳩毛無提倡宣誓玩野, 其他人就唔會有樣學樣, CY就無藉口DQ議員.

要DQ你，乜野狗屎垃圾都係藉口

熱狗死返高登啦

新世代枭雄 - 黃洋達

香港不配擁有黃洋達!!

所以你都係快撚Ｄ走啦

唔使你特登曲線抽鳩達水喇

過街老鼠而家有撚人理咩

btw熱狗叫佢做大享架